<resources>
    <string name="app_name">FragmentsApp</string>
    <string name="Bannerlord">Mount and Blade: Bannerlord - игра с полностью открытым миром, которая находитя в стадии разработки. На данный момент игра содержит в себе открытую песочницу и сюжетный режим, в которых надо стать королём всех стран своим путём (торговлей, войной, специальными навыками).</string>
    <string name="witcher">Игра Ведьмак 3: Дикая Охота является лучшей игрой всей индустрии по мнению многих критиков и игроков (и меня). В игре мы продолжаем путь Геральта из Ривии на охваченным войной континенте. Главные особенности данной игры: перенос событий из прошлых игр, сумасшедшая проработка мира, закос в реальность между отношениями личностей</string>
    <string name="masseffect">Mass Effect это одна из моих любимых серий игр, в которой есть главная фича. Это огромные битвы, которые меняются в зависимости от ваших действий в игре. В игре представлен мир в 2186 году в космосе и в нём представленны огромное количетсво разнообразных инопришеленцев разных видов с продуманной биологией. Последняя игра погружает нас в мир другой галактики Андромеды</string>
    <string name="metro">Metro это серия игр сделанная по русской книге Глузовского. В мире этой игры произошла ядерная война и люди пытаются выживать в Московском метро. Войны между оставшимися людьми и линейный мир с отлично сделанной атмосферы быстро затягивает</string>
    <string name="stalker">Stalker это серия игр обозревающая катастрофу 1986 года (взрыв на ЧАЭС). Игра проходит на территории Припяти(Украина) и окрестностей рядом. Игра не имеет хорошей графики, сюжета или геймплея, однако имеет неповторимую, уцепляющую атмосферу мира</string>
    <string name="skyrim">Skyrim первая пройденна мной игра с полностью открытом миром. Главная игра Bethesda - студии разработки. Skyrim это красивая игра и точно для своего времени имеющая новую геймплейную часть. Игра в отличии от остальных имеет полностью открытый мир и большим плюсом этой игры является реиграбельность, потому что даже сейчас можно в неё поиграть и залипнуть</string>
    <string name="dragonage"> Серия игр Dragon Age рассказывают истории разных главных персонажей в мире магии. Название происходит из названия века в котором живут жители игры, которое было дано в связи с возвращением драконов в мир (одних из самых сильных мобов в игре). В последней части (Dragon Age:Inqusitiоn) драконы проработаны особенно хорошо (красавцы вообще лютые)</string>


</resources>